鏗鏘集 元朗恐襲事件

好佩服香港電台喺咁短時間
搜習到好多鳳鳴街一帶商戶 cctv片段。

呢條都必睇

有d估唔到黑警d戲都真係真做
唔係鳩up話有幾單處理緊既case分唔到身
又真係南生圈果度有火

鏗鏘集其中一段提到
警方指當晚有 三單打鬥
一單火警 要處理
嗰三單打鬥， 其實係廚房仔在鳳鳴街 一敗被追趕襲擊 ，途人報警。

第四單火警系：燒電箱

事後警方記者會 ， 當晚有三架巡邏車要去處理上述四單案件。

當晚有三架eu車巡邏， 每一架eu車有四至五位警員
旁白最後帶出一個問題： 其他警員呢？

又話當晚已經成立咗應變小組
應該有 log book 記錄曬所有事敍

整件事只係見到一個大話冚一個大話！

31台重播

push

推

我對黑警唔信任既程度已經覺得呢幾單所謂既cases，其實都係黑警同白衫既傑作。警黑合作無間

特登去南生圍放火，用咩難度

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿